# Kondotek

Kondotek é um projeto openSource criado em 2015 com objetivo de facilitar as votações virtuais, comunicações, ocorrências, boletos entre outros para condomínios.

## Tecnologias
- PHP / Codeigniter 3